哎唷唷羅馬死對頭垃素搞咩輸鳥鷄2比0呀

廢到

撐吾落

等睇反勝
caicedo補時入波

收起留力

屌 大注咗垃素 想死羅馬救我

你承認你羅馬迷既身份先

等睇一陣caicedo補時射入反cup烏雞

要射三球

0:3

推。

哎唷唷

拉 食屎晴

推一個

哎喲

你睇錯 係3:0

對唔住，我都睇錯左，係4:0

拉

哎唷唷 拉

屌你老母又燈

拉啦